許智峯:原來鄭松泰都有需要泛民的時候369

369

找數未？

蟲太真係好撚肉酸

白鴿夠膽就唔撚去投

還掂你班仆街實同中聯辦講好數

抽水

封信好似個個非建政議員都有

廢事比泛民話冇人吹雞所以唔出席嘛

你老味
係支共面前仲講呢啲

許智峯

之前先心諗白鴿出舊正常啲既屎
又突個龜頭出黎

民主黨全部都係仆街

入面d熱狗十弓

入面d熱狗輸到痴哂線

又要做雞，又要拎貞節牌坊，而家要你投反對係因為唔想個機制比人濫用ja

又話1對69

比白鴿串都正常，鬼叫班熱狗先前咁撚串咩

仲對白鴿有希望嘅都係被虐狂

許智峯呢個時候講風涼話，實屬不智，只怪雙方積怨太深！

明既
共產黨分支又點會同熱血公民冇仇口